埋大報完minor之後要做啲咩？

報完minor
佢一早收左
estudent話7-9可以reg時間
但係一無所知嘅我係完全唔知喺邊度reg嘅
有冇清可以提示下我要點做？

subject registration> advance search > programme > minor???

yes
同major科目一齊reg
reg好左major+minor先好按confirm